民陣快號召行動

！

和理非行動冇用。
玩激烈，市民又唔buy。
死局